# Chat
Интересны следующие моменты: 
1) Насколько я соблюдал ангуляровский подход к решениям задания?
2) Где я криво сделал и где стоило бы переделать?
3) Быть может у вас есть какие-то советы, как можно было бы переделать или улучшить созданное

Готов платить за вашу помощь, если что, пишите мне в телеграмм @EatBears

Сам кейс:

-Есть только ОДИН компонент СhatComponent, содержащий в себе 6 элемента:

  1 Поле вывода сообщений

  2 Поле ввода сообщений

  3 Выбор пользователя

  4 Кнопка отправить

  5 Кнопка удалить чат

  6 Кнопка удалить все мои сообщения(для вс
